[
    {
        "randomId": 753
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kiravunja umukenke",
            "option_1": "Ikinyogote",
            "option_2": "Umuce wo mu irebe",
            "option_3": "Igihu",
            "option_4": "Ikibyindi",
            "correct_answer": "Ikibyindi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Inka zanjye zaragiye zigaruka mu mpinga y'abankunda",
            "option_1": "Umuyaga",
            "option_2": "Ugutwi kw'imbeba",
            "option_3": "Ikinyabwoya",
            "option_4": "Agahundo",
            "correct_answer": "Umuyaga"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nturutse munsi y'inzu numva rwabugiri avugirza",
            "option_1": "Igisabo",
            "option_2": "Agahinda ku murima",
            "option_3": "Inkumi yiba",
            "option_4": "Inshunzi mu cyansi",
            "correct_answer": "Inshunzi mu cyansi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Ibikaci bikaciraniye muri Nyagafunzo, ibisiga bizapfana umukumo",
            "option_1": "Amabere y'inkumi",
            "option_2": "Akuho mu ntango",
            "option_3": "Amasaka",
            "option_4": "Umurabyo",
            "correct_answer": "Amabere y'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Karisimbi irahongotse",
            "option_1": "Ikiyiko ku mbehe",
            "option_2": "Umwijima",
            "option_3": "Umugezi",
            "option_4": "Igisate cy'umutsima",
            "correct_answer": "Igisate cy'umutsima"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Gishyuha kitotsa",
            "option_1": "Umusuzi",
            "option_2": "Umutsi w'innyo",
            "option_3": "Umugunguzi",
            "option_4": "Igitsure cya mukeba",
            "correct_answer": "Umusuzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Akamarimari ka Mparabanyi kaje kamara abagabo gaturutse inyuma y'ijuru",
            "option_1": "Ikibando n'urugi; urugi ku muryango",
            "option_2": "Umurizo w'ihene",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Agaseke mu ruzi",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Abambari ba Ruhinda bambariye inzogera ikuzimu",
            "option_1": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke",
            "option_2": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_3": "Igikona",
            "option_4": "Ibuye ryica isuka irindi rikayigorora",
            "correct_answer": "Imigozi y'ibijumba; inkwana z'amateke"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Umututsi muremure yagutanze ku iriba",
            "option_1": "Inkinwa cya nyirabarazana",
            "option_2": "Ibirago",
            "option_3": "Ibikingi by'amarembo",
            "option_4": "Igitonyanga",
            "correct_answer": "Igitonyanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Cyakwica cya Mburamatare",
            "option_1": "Intorezo; urushishi; intosho",
            "option_2": "Imivuba; inkono y'itabi",
            "option_3": "Insitare",
            "option_4": "Ikijumba",
            "correct_answer": "Insitare"
        }
    }
]